返大陸拜山，見到D公廁，笑咗出黎

返大陸拜山，個場勁撚多人，仲要幾多靚女
咁突然人有三急，想搵個地方屙屎咁
都估到大陸D公廁唔方乾淨架啦，但應該無以前D人講得咁差掛, 大陸近年發展得咁好
咁9秒9衝入男廁啦，屌奶星，一入到去見到條尿嘈，勁撚黃，仲要有屎漬
妖, 即刻擰轉面搵屙屎既地方, 屌!!!!
竟然係踎厠...仲要無門..得塊板仔遮住D人個屎忽
好清楚見到每一個踎住屙緊屎既麻甩佬個樣同個身,,,
最癲既係,,有條友唔知點解踎得勁後..塊板遮唔到佢屎忽...見到佢條屎痴住響屎忽到屙緊出黎...
嚇到我即刻衝撚咗出去..
跟住我問我阿妹,女厠係咪都係咁..佢話係

支那狗係用呢種廁所架啦

They don’t use toilet

一條屎坑過夠平，又簡單
油水位又多啲

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

死返入去啦賤種，成村人屌緊你老母呀

即刻諗起呢條片
十九才子：呢個係祖國最原始嘅體味，國家嘅味道就係咁

古羅馬公廁都冇噉撚過分

須知你對國家要有，你番到大陸，睇到果d公廁屎尿橫流。你對國家有敵意，果d咪係污糟囉。你對個祖國有愛意，果d就唔係屎尿，果d客觀公正科學地講句，果d係肥料，果d係攞黎淋菜、養池塘d鯉魚。
我地炎黃子孫，世世代代，係一個大地恩情既肥料。有機耕作，係嘛！咁樣先至可以繁衍到十三億人口。
請問大陸o既公廁污糟何罪?？屎尿又何垢呢？點解會咁忘本呢？
大家話，我可以講一件事俾你地聽個秘密。十幾年前我o係英國，淨係讀書呀做野。有一年翻番香港，番到去國內。你知啦，係外國大緊係...姐係慣佐外國果d公廁有浸樟腦丸呀，日本果d死人公廁仲淋香水。咁我有一次去中國東北果d鄉下。
哇！一睇，睇到個茅廁，咁裡便呢係...當然呢係糞尿橫流。我係門口，我睇到一班即係香港d遊客。個個龕住個鼻，果d私奶choi choi聲。「哎呀！走啦！污糟邋遢！」我即刻喝住！我話：「呢個...唔係臭味...呢個係祖國最原始o既體味，國家既味道就係咁！」
我話：「你地呢唔可以咁忘本中。」
於是我對住個廁所跪低。喊、流眼淚，差d想... 我話：「呢個... this is the smell the most authentic smell of our motherland come on!」
喂！大佬！你話佢臭？喂！你用咩觀點呢？你係咪當佐自己鬼佬？呢個唔係臭。呢個係我地國家最原始既體味。我諗起三十功名塵與土，五...八千里路雲和月。由炎黃子孫、康熙雍正，一路到呢到前仆後繼既革命烈士，都係o係呢片充滿大地恩情既特殊祖國既體味之中去建家立業。咁點解你要抽水馬桶？點解你要俾鬼佬define佐你果隻衛生...所謂衛生既標準呢？
個下，所以我當堂喊出聲。我家下諗番起我都覺得...都覺得... 真係...我...我...做節目好少情緒咁波動。喂！監製呀！唔該你同我攞d紙巾入黎。你...你兩個講住先，我要去搵監製心理治療。
多謝呀監製，好有人道精神。頭先呀俾佐d紙巾我呢，姐係令到我情緒終於平復番少少。

中國唔應該接受西方價值，包括廁所衛生文化

返大陸拜山新移民

樓主入錯咗狗廁所

古羅馬公廁

成村人排隊屌佢個公廁
| | | |

狗用狗廁

狗都有儀態